{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69307&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주칸쿤호텔"
    },
    "text": "当ホテルは様々なテーマの客室を提供し、カップル、旅行客、出張ビジネス、団体客がすべて満足できる場所です。 外観はモダンで清潔な感じで、客室はいつも清潔で快適に管理されています。 周辺には全州駅が車で8分の距離に位置し、全州韓屋村が車で9分、完山七峰花園が車で4分の距離にあります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は3:00です。 全客室では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙が行われています。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 1部屋あたり最大60台まで駐車でき、駐車は無料です。 スナックバーとフロア、コーヒー豆、飲料水、食パン、ジャム、電子レンジを備えたビジネスセンターがあります。 全客室では調理が不可能であり、予約が不可能な場合は早い時間内にご連絡ください。 未成年者は保護者と一緒に利用しなければならず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 最終客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "ホテルの外観はモダンで清潔な感じです。"
        },
        {
            "question": "客室はいつもどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室はいつも清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には全州駅、全州韓屋村、完山七峰花園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は3:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、全客室では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。最大60台まで駐車でき、無料です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターにどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターにはスナックバー、フロア、コーヒー豆、飲料水、食パン、ジャム、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理ができません。予約が不可能な場合は、早めにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際に保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は利用する際に保護者と一緒でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最終客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "最終客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 371
    }
}